想問林鄭今晚係唔係會開記招

今早睇新聞話佢地會開會，但呢家睇新聞沒任何消息

係 會宣佈WFH 但唔係全部公墓猿